第一屆黃金經濟圈口號創作比賽

棄暗投明撐良知，黃金經濟發大財！

黃金經濟，優惠實際！

黃金經濟，全民消費！

拋磚引玉，各位巴絲請出招。

樓主既提議睇到我好尷尬

經濟圈洗乜撚slogon